其實激進派唔需要理班"唔好做"軍師，佢地既價值係近乎零

只要你當佢地冇到
臥底又當佢地冇到
咁佢地既價值＝零

講真，如果我係臥底睇到個民調＋＂唔好做＂軍師既反應
我會個個星期裝修黨錢＋放假炸彈，你越叫唔好我就越要做
之前為左搞形象工程。連戰時炸彈都敢偷偷地拎出黎拆
有咩唔敢做姐，怕你有牙咩屌

Hello Sir, 你已犯下煸惑群眾違法罪

咪撚野叫激進派 你咩人黎
我地做野全部有因有果先做 唔係激進
吹風想我地分化？
想我地唔做任何檢討？
拉你老味 block

你班唔好做軍師越係叫唔好擴大戰線
我係臥底就越係要擴大戰線
你吹得我漲咩？
你地如果出個ＰＯＳＴ可以阻止到臥底呀
單條友都拎到和平獎啦屌